Algoritmų teorijos P170B400 laboratorinio darbo Nr. 1 užduotis.

[Rikiavimo uždavinys]
Palyginkite tris rūšiavimo algoritmus, kai rūšiavimas atliekamas masyve ir dinaminiame sąraše:
 [#] Rūšiavimas „burbuliuku“
 [#] Greitasis rūšiavimas „Quick sort“
 [#] Rūšiavimo algoritmas „Radix sort“